星期日點解要出黎?記唔記得理工發生過咩事?

星期日見

中大理大事件,以至全部呢7個月發生過既野,永遠唔會忘記

推呀

推

唔好習慣 唔好麻木 請堅持

保持憤怒

1.19 遮打道

一月十九
遮打集會

一月十九 見